[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (950)

中1001有咩用
d波又唔中

熱刷角

普巴

搶左1001就置頂搵巴塞隆拿啦

咪燈啦屌你老母

算啦 廢事比佢比撚

做咩

摩反cup

摩洛哥 屌9你

想死

刷角呀

Atv新特蘭已死

挽留

奧格絕殺！

多仔真係世界級廢

唉 完全無言

我都買唔到
算唔算同路

即角買邊對好

碧晨no goal cashed

波又唔射 角又唔刷 係到橫傳到完埸

多仔no g

熱刺10.5b皮已收

慕17c 18c達陣

第一次同你同路贏呀紫ching

下場買咩

睇到眼都突成場都係咁橫傳究竟想點

阿仙奴
華倫西亞
摩納哥

摩納哥咩事？

禾夫2.5b crashed

有冇水

點解賭波可以咁難

一早收咗

睇到火都黎

祖記無出保方 士巴拿

李城cup唔cup到

英超停曬角

on9死熱狗角大被殺的

輸到啪啪聲

下一球 熱刺

賣走晒D人

真？

我利比人炒5粒 無力屌波了

same

曼盤 2.5b anyone同路？

同哂路

白禮頓 想試下gel頭

好彩無all in

邊場

拖肥係咪唔撚玩了

燈左成晚
一陣燈唔燈埋曼聯好

各位大蛇 最後一注了 曼上盤 同伊巴下盤 有冇機

22:00 73 李斯特城 1-2 車路士

半8全10

我曼最正氣

幫我用$10燈尼斯
燈到即派

全對

利物浦 利華古絢

世三來了!!!!!!!!

紫貝買咩

Ok

你講先

要反手了

今日未羊過 睇好曼

認住我

咁我買架啦

牛佬呀！

屌你老母 又豬

Tiger

買重利華 輸到啪啪聲

角大末日

今日BEE，多毛，利華

我人在廣州，所以翻到酒店先再出心水

喜百年杯啦

痢

阿仙奴
華倫西亞
摩納哥
車路士11.5B

白3:1

對唔住 而家洗頭

試下李城ng先

比多粒多好難咩軌？

摩納哥買咩補飛好

熱狗 屌多球

4串1又斷1

新特蘭同我真係八字不合

自動轉賬真係好撚危險
睇睇下波又過左數倒
已經冇再入賭post好耐

熱狗角大已死

嘩屌 他鄉預故知呀 死埋一堆

no g推晒落我曼角大

上場買佢又係咁

Bock左佢了

6分鐘

贏過1次係買2.5b

上輪買佢對家佢炒人，今輪買佢就俾人炒

熱刺比多球我

鍚菲聯唔差的

車路士刷角入波

西布朗3:3 送100

車-1C
停角30分鐘

我

LM

李城咁都冇輸12m

西布朗打二分波好嗎

軌角呀

Wednesday 讓咁多

lm

車停角40分鐘....

喜百年比多粒

角

車 10.5B 要JUMP了

蘇超細波日

半8全10係咩玩法

投降啦唉

11C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
Safe.....
嚇能死ME

上水啦11c

重注了,嚇死寶寶了

8c hot

pps入錢係咪有時會delay? 平時一秒就過到

9c hot

轉屌犘狗角球
-3C

即時無

-3C

蟲蟲比admin封七日

補左角細先黎連c

平安幾連中了

迪路菲奧......

點解你未

軌10.5b cashed

係咪全世界都最聯上盤

投降了

馬一招正選=上盤

車-1C

熱狗-3c

曼市上盤日

熱俾多兩c

就快

喜百年

下體會即角上了

修狗10C

修-1C 熱-2C 上呀

車仔 10.5 cashed

華 1-0/0-1

pps 以家過數 大約幾時有？

有冇白蘭恩上盤+19000上盤同路

全格啊軌

2415

Viu全部直播波 都係1-0-0-1

幾場中位數

熱-1c

買錯會中

大炒啦主隊

熱果場 而家先刷角 屌

安慰 支持 加油 放心

差1 c 炸屌你老味上呀

修-1C 熱-1C PLEASE

熱狗-2c

lm先，可能中

阿狗12C

比多1c

阿13C

13C埋
阿狗

我都未死啦

有機喎

屌

買1-0 0-1牙

下體會個場實有一粒

原來今晚阿狗最正氣 角大 半全大

阿仙奴cashed

珍

新特蘭杯呀

狗會
殺左最重飛果場

5信就算

下場杯

熱刺比多1c今晚唔打丁

下體會-1C

賭左十幾個鐘好累

熱9c ft

9 September, 2017
1. ✅讓球 北海道札幌岡薩多 0/+0.5
2. ❌讓球 金澤薩維根 +0.5/+1
3. ✅讓球 湘南比馬 0/-0.5
4. ❌讓球 朗斯 平手
5. ✅讓球 法蘭克福 +0.5/+1
6. ❌讓球 禾夫斯堡 -0.5/-1
7. ❌讓球 多蒙特 -1/-1.5
8. ✅讓球 熱刺 0/-0.5
9. ❌讓球 李斯特城 +0.5/+1
10. ✅讓球 阿仙奴 -1.5/-2
11. ✅讓球 錫菲聯 0/+0.5
12. 讓球 鴨巴甸 0/-0.5
13. 讓球 莫斯科斯巴達 -0.5/-1
14. 讓球 拜仁慕尼黑 -1/-1.5

又幾靚

越來越精神

10c

下體7C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

差1c呀屌

win錢咪精神

個pattern

角王

5k想上20k姐上黎上去差d

白禮w cashed

下體會十角完ok?

玩換成日都有1舊水贏

allin我曼贏豬都唔玩了今晚

明天記得出心水呀

摩洛哥cup plz

Ching sick ball
我曼也不買不要賭球了

魚拉突買咩?

曼角大有冇得諗？

pps食錢 冇去到馬會 但銀行acc扣左

上盤啦

太早閂

我曼有得輸咩

死熱狗全場得3角？

4*1 大細角 爆阿記1c

係咪未load完禁左X

-1

700蚊再起機

就係我p左第二次 第二次一秒就過左數

入一球都難 重cup 唉
我都係苦主呀 屌

Pps要等下一個工作天

可能係

利迷

係，晨早炒人邊會攻

咁起碼要等番半個鐘，試過

thanks 等半個鐘ok 係怕煩要第日打電話去攪番

BettingGor 推得快過波po同暗po

收哂全格就照舊10抽1 100啦🤤

華倫西亞
莫斯科斯巴達FG

我了

gel

祖

下體會唔刷斷下體

點解會咁?

有人餵

有無人上王者船？

普真係史篤？

超載1000% 大和號

華西比多一角

我見以前喺波po既人都過左去

On9落晒注果啲唔撚中 差一兩角
冇注但估佢贏果啲中撚晒

最聯買左波膽2:2 試下

點名

8月 +$35643

9月 +$12495

嗰面有無人派？？

識買一定買2：4曼聯啦

俾人笑波po 9up無大注飛

成班多隆上身
風吹邊面擺邊面

下體會細波ez

開d咁既標題 屌佢老尾 引人賭

犘狗8C -2

華倫西亞 cashed

犘狗連C -1C

Monaco繼續刷

過去睇咩水咁堅

是油

有賭仔唔9up嫁咩

諗黎諗去都唔明點解利華會輸

5幫拖dllm

大佬佢唔係個2注2皮佢負撚咗啦

買曼係咪冇得輸

布魯日全大已死

矛錢典買

踢完就由佢，諗下一場好過啦

犘狗角大清泉E鳩asy

買我曼半大是咪on9

曼聯號最後召集

Monaco 12.5B

叫獌做我曼已經係最on9

對面又泊巴士

出拉SHIT 加城篤屎唔買BIG C真是傻仔

加油支持妳

原來普巴講過咗去不停哥啲手足係平安同是油

點解我會買高佬大波

Same mind same road

2000上盤曼9

Gun

你2個推po係個邊

北海道札幌岡薩多 中
10.5S 11.5S 中
金澤薩維根 輸
廣島三箭 輸
利物浦 輸
皇馬15.5B 中
羅連安特 中
利物浦 12.5S 中
漢諾威 中
阿仙奴 中
華倫西亞 中
摩納哥 輸
車路士11.5B 輸
莫斯科斯巴達FG
北海道札幌岡薩多 中
10.5S 11.5S 中
金澤薩維根 輸
廣島三箭 輸
利物浦 輸
皇馬15.5B 中
羅連安特 中
利物浦 12.5S 中
漢諾威 中
阿仙奴 中
華倫西亞 中
摩納哥 輸
車路士11.5B 輸
莫斯科斯巴達FG
曼聯10.5B

王者獌

白蘭恩

曼聯今場未必贏到 🤔

無買白蘭恩

史篤城

真係史篤城？

真係史篤城

白健恩大球手足派ME

獌角大

信自己 王者獌

3:0犘

Nice 3-0 Monaco 會唔會停角

白蘭恩快上

摩洛哥

唯有信你了

白恩健

其實除左球探APP，仲有咩APP可以睇到盤口

奈斯 3-0 摩納哥

針...摩哥

摩哥做乜撚

祖雲達斯 1-0 切禾

Gel

nice 3:0

我是垃圾

巴神

無買

苗斯干 1-0 布魯日

祖繼續入

19000重到

原來你賭咁大

布魯日cup 開大

要對大蛇普巴了

佢個名

所以我都唔咁all in

反手50000角大

我曼上盤啡格

蛆[-1]
拜仁[-1/-1.5]

摩納哥-3c

注項已被接納
編號
2176
投注類別 半場主客和過關 4x1
細節
星期六 71 史篤城(主) 對 曼聯(客)
客 @ 1.90
星期六 72 西維爾(主) 對 伊巴(客)
主 @ 2.00
星期六 73 賀芬咸(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
客 @ 1.75
星期六 74 荷華高斯(主) 對 飛燕諾(客)
客 @ 1.78

鳩買注

23:59 20 苗斯干 1-0 布魯日
估到你無好野
無開盤

比多3隻c？

獌角大?

尼c 比多3c黎

Monaco真係停晒角

意甲夠膽買角細

摩-3c

我feel到我道氣黎啦

好多12.5B同路

巴神收人山

摩 下一球

繼續鳩買

1:1巴打！

派我,LM

挪超半大

上季有次重注左蛆角大 之後全埸2c
激到我 果晚

苗斯干 1-1 布魯日

幫你叫爆佢！

白蘭恩 1-1 桑恩達

同步1-1

尼c -3c

11C

叫爆佢

白蘭恩生性 炒佢呀 唔好再失波

普巴又搞個頭

蛆10.5S CHING

西維爾10.5s $150

隔離po小圈子 前排自己友嘈交嘈上po之後搞到個po少左人 咪周圍去囉

見到個心好撚痛 今晚不上了 晚安

爆撚哂江

買左史城..準備針先

Monaco 12C

角大薩索羅最正氣

反手又中啦條友

莫斯科斯巴達FG
曼聯10.5B

12c

摩12.5B叫爆區

盧卡古 同我折撚左架巴士去

烏龍計半球

祖狗

拆

5K CHING
橙....
見到前拜狗刷角機己經不敢買角細..

-2c 摩 刷角 入波

上呀LKK

佢數緊錢啦，邊橙呀

尼c 1more c

又係一鋪過 煩到

角大叫救命

2more ok?ching

20分鐘1角,30分鐘7角? 我係咪有幻覺

曼1c

1C曼

史1c

11C-10

拜仁入未

隨時爆

Fake果下有咩感覺

尼c -1c

獌啲後衛on99

Same road
不過瀨緊屎

史城差D入

扑完
買波

曼上啊

Dllmch

2C

嘢

Man 2c

蛆獌刷角

摩納哥 1c阿 屌你老母

祖狗開11角以上全隊比isis屌屎忽呀

史篤城快刷

普巴我同左你路史篤城 唔好怪我

唔係買左2.5B咩 ？

Monaco比多C

cccccccc

大波已死，曼鳩搓

摩納哥 1c阿

祖狗半8全8

12.5B goal 差d以為開唔到

白蘭多一粒

摩 連C入球黎睇睇

摩冇放棄刷c好感動

係就好

獌 角呢

4-0

曼-12c
14c派兩個100 頭5留名

就快有

西維耳比角未

蛆同拜仁入波啦

又係尼斯

4比0 成5倍

cccccccccccccccc

追ng執到笑

有冇人派我 黑到仆街

Ching憤精😨

無角既喂西維耳 9.5大

點解啲波好似難賭左既

中三口 中左收一半剩番一半再推

一點三個場

搓夠波未曼，好悶

對摸奶黎講呢個結果真係自己拎黎

蛆獌咪停

19000角呀仆街

Lm了

加油呀豉油

屌佢老味快啲刷

曼聯 大家互刷角阿 屌你老母

刷角

靠成篤屎刷了

比多C呀摩

睇黎曼細角細波

2:2

半8全8

費利拿中左
無錢買就中

快啲刷呀

曼快入波啦

西維爾 入未啊

揾男朋友

史3c

1定0

3C

係咪搵我?

冇越位就4C

無買我就唔洗輸

0030好靜

咪撚鳩猜 兩邊落底 刷角 先有用

有d想買拜角大

ccccccccccccc

睇黎獌又係下半場先有波入

-8C

曼唔正氣唔攻

王者曼廢到

白上半姐

降班啦

Wednesday goal

On9曼00唔起腳不如唔好踢

飛燕諾goal

比多兩粒

On9曼不如比個波史篤城刷下角算啦

死曼狗 大家互刷角阿 屌你老母

賀芬咸 1-0 拜仁慕尼黑

拜

屌你老母拜仁

拜狗笑能到我痴線

角大針

ON9 LKK救角...

今日德甲啲球隊做乜鳩

曼入波未

拜會唔會刷角

49000唔失波點有c

停左十分鐘

刷角呀獌狗

隔離POST買親都比人入先

Uth勁到

Wednesday

1k飛？

ddg拍出界得唔得呀仆街

角大已死 jump

尼斯即場大波都唔派彩係咩玩法

屌你老母ddg球球接撚實 幾時斷手死

唔好話大波 我ng都未有得收

曼9

角大呀垃圾獌

買佢對家fg

屌你老母ddg 拍出底線唔撚得嘅

角都未收 等緊錢買即場 屌

臭閪曼 大家互刷角阿 屌你老母

馬會今日派即場都勁撚慢 唔知搞乜

錫周三 1-1 諾定咸森林
賀芬咸 1-0 拜仁慕尼黑

飛燕諾2-0

19000角呀撚屌

曼學下飛燕啦

4c

曼4C

屌我要周三同拜仁嬴

荷蘭波30'半大先正路呀嘛，琴日D荷乙

苗斯干個半大 而家下半都開埋都未派 屌

刷角阿 臭閪曼

跟哂隔離？

做乜Wednesday唔買2.5b

慘

曼2.5b jump

西5

無即場正常慢d 有即場都咁撚慢

森林長追半大有賺

西維爾
唔係咁西呀

2200英超正氣完就到0030派膠

主客和姐

西6

英甲冠都係大細波好過盤

迪奧夫唔好死呀，要靠你刷角

熊仔巧耐冇見

白蘭恩彈出又彈入

近幾日輸到仆街

角大已死

小賭左波 輸小左

飛燕諾34' 3-0

曼響下得唔得

西7

獌半場有無六角

屌你老母 刷角啦

0030一啖砂糖一啖屎 0000正正常常

賀芬

想49000刷角真係要靠屎城入佢波先得

荷甲入3球就會hea了

成隊係度妹緊

Mark低飛燕諾

獌會唔會重現半4全4奇蹟

好過拜狗先

拉SHIT條廢柴對返勁小小既閘即時廢曬,角都刷唔到..

不嬲勁喎

白2-1 真？

拜仁做緊乜撚野

少買荷甲

蛆都有角獌你想點

踢緊養生足球

咁搞法角大玩撚完

學下西甲啦

曼冇眼睇，全格無望

祖10C

原來西維爾出左拿華斯。。角細mola mola

訓著

學下蛆啦臭獌

5c

獌10.5B
祖12.5B
拜7.5B

祖雲達斯 2-0 切禾

係曼頭幾場對手廢定屎城勁 完封49000

史篤城 1-0 曼聯

蛆-5c
獌-7c

垃圾曼

1-0獌

史篤城 鳩

今獲仲唔刷角

拜狗, 獌狗

唉

邊個話曼聯正氣架

曼 唔撚攻啊啦

拜仁

抵

獌失波，仲唔刷丫拿

有無人買左下盤

抵撚死 唔刷角

搓佢老母個波

獌，得啖笑

抵撚死啦曼 、 一d都唔積極

屌認住下半開波買 佢而家入

獌

買撚左上盤真係想喊出黎

49000

走盤是夢了

祖11C

19000

刷夠角先好比一分佢呀

仲猜 猜你老母個閪咩猜 落底刷角啦 屌你老母

6C
落後抵死

下盤頂住

莫斯科斯巴達FG 中
曼聯10.5B
里奥艾維

係角呀

史篤城 1-1 曼聯

賀芬456拜仁未

...

nba

半和

皇者曼

一球換一角屌你老母啦

又無角lu

曼杯佢啦

1:1

456數拜仁

猜你老母個閪咩猜 落底刷角啦 屌你老母

唔好半7唔該

角球先入波 咁你就刷角啦 屌你老母

獌祖拜刷角 3X1 一場都唔輸得

王者獌大殺四方 下半場血洗成篤屎！

我想贏

拜仁咪撚踢波啦

如果岩岩唔追和真係20c都有

我曼 西維 上啊

王者曼隻-6真係百年之最...

比人入波即有角 畜生黎

Allin中了派我

Bar -2和

賤種疤-2 101%

岩岩開3球都短
咁多高佬唔斬入去都on9

Same road

獌下半場6c

都有 開左

拉SHIT條垃圾快撚D走啦...

臭閪曼 半6全14

入多兩粒先至嬴盤
我只求走盤算

換馬斯亞刷角啦

gchi

Same

曼聯10.5B
里奥艾維

CHING識貨
1招出黎肯定爆能曬角..

德甲假波日

垃圾拜狗 降班啦

拜仁垃撚圾
曼半場入球大

復活

派少左我..

利華

派完贏到唔知點算

曼下半入多兩粒

祖13C

真係唔係呢

獌拜下半場齊齊刷角反cup

多毛特 一粒都無

14C
蛆刷角機...

拜狗

全隊俾狗屌

曼聯75分鐘後就2345架啦

獌你冇12c既話比狗屌啦

拜1:3 派1 100

G chi

你太過信獌

Me

曼11c 比我收兩注啦
成日無上無落

Lm

1

安76幾時比人炒

睇死拜狗頂盡入一粒完場

收到wind 成篤屎ng

祖狗都痴撚線既

拜仁cup唔cup到

曼聯快手啦 買左456

支持

修倒瘋

阿積士 維迪斯 有無同路？

蛆15C

係時候買下拜了

西維爾 1-0 伊巴

獌狗刷角呀撚屌，冇12c斷腳啦

曼7C

獌7C

8c

曼角8C

拜唔通真係唔刷角

祖雲達斯 3-0 切禾

卡山追和未

8C

俾多3c

賀芬咸 2-0 拜仁慕尼黑

9C

9c

兩點燈邊隊好
本身睇好特魯瓦

曼9C

俾多2c

整多2c安心訓

刷佢老母

拜咩事

唔屌都唔c

屌你咩拜狗 又斷

咪臭閪

拜真係笑4

留力

發動上盤之力

拜狗可以解散

又斷係拜狗到

朗奴高文同安76應該好快比人炒

重演對RB個場

三分鐘3c。比多3個收工

拜狗角都唔刷

戒賭

刷角啦

曼幾日後踢歐聯,咁博又何必呢,留力啦

里奧阿維
紅佐特別勁

想問下pps過數係睇佢心情幾時過定係有規則

我都買左

拜7.5B都開唔到 喊出黎

獌比多3c

獌黑哨

咁樣吹offside

西維耳入未啊

拜應該無可能2:4

角呢

剷腳又唔吹

入到一球都偷笑

獌-2C
拜-5C

賤種曼10C

有種比多角

14c巴打

史篤城 1-2 曼聯

屌你拜狗-1

比多角呀

入波都比多2c呀撚屌獌

獌KEEP住/入多粒啦

屎篤城刷角追和

我曼 西維 全格上啊

5C

曼 差1 c
西維爾差3c

00:30 59 西維爾 1-0 伊巴
半7全7

安76

差一角呀仆街仔

49000真係屈機 屎城已經踢得好好

估到佢

快啦 曼連

-1c

差一角呀

停左4分鐘角點玩

覺得獌會NO GOAL,走盤

屌你垃圾拜 兩場過關都係你

11c goal

11C CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

ddg咁都救到

迪基亞勁撚到

易能賭到喊

到底贏左幾多今日

2-2

咁都救到

多得手腳們一齊屌

屌即入

ddg痴撚線